Подготовка архива для выкладывания в сеть
=====================================

- c:\yar\bin\util\очистить-кеш-asdf+system-index+defun-to-file.cmd
- спрятать пляж
- спрятать все tcl, кроме рабочего, указанного в  c:\yar\bin\util\clcon-client.cmd
- собрать образ
- Удалить все system-index.txt
- составить архив вручную, чтобы у него в корне была папка yar, а не пачка файлов

